神駒屹屹屹 vs 達哥病發 vs Joker 鳩笑

邊個笑得最正

唔洗問一定係

神駒屹屹屹 >>>>>>>>>> 達哥病發 >>>> Joker

達哥病發比joker更似精神病
joker太浮誇了